有興趣買自家繁殖既狗狗(本地)但好驚俾人呃

有無人試過係fb個d grp買過
有無介紹
見好多大陸狗仔
有無人有相熟既自家繁殖賣家

領養啦屌你老母

支持領養代替購買